［求助］我屋企門口多咗支嘢

唔知邊條仆街整咗支燈柱咁嘅嘢喺我門口
外觀又要核核突突
上面仲要好似有啲鏡頭咁嘅嘢
我懷疑條仆街想偷窺我
有咩方法整走佢？

咁?

全能嘅連登仔有冇方法呀？

絕不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

政府已不能信任

自由正被逐步侵蝕

我要真·雙普選！

刻不容緩！！！

ok 就用依個做代號

推俾更多人睇

支嘢好礙眼

樓主相片流出

係咪歧視我

係咪冇連登仔幫到我

我都係圖入面

我係po

好高 點插好

Push 求協助

push

求幫忙